FIFA20 Ultimate Team討論區 (6) 誤中1001

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

天滅中共

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：Mon 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

81-84實用幾時放好

請大家善用不推文回覆

Sissoko 咁貴...

00:00入game
SB係星期幾開始？到星期幾結算？

推

岩岩見到

星期一

今年app有得set tactic

今朝入嘅全部跌晒

thx bro 我係街開post好麻煩

等下

81 sissoko有人講下點解咁貴？平均？

ps4 好友互插 留psn12點

正式再跌

15. Walkout
咁難睇嘅

星期一朝早8am前
跟手派彩
再即刻開始

點解會譯到咁...

Thz

等到27

27會再跌wor

Mobile app?

係咪正式開game 碟同下載版都係

入左5隻koscielny if 希望賺啦
第一次炒卡

睇上面單燈定雙燈易睇啲

點會 27仲多咗人玩應該升喎
咁今朝呢度唔使入市啦

成日放煙花以為有好野...

都多人抽pack架嘛

今日睇左兩次終於識睇

識睇 但未見過

大家記得做sbc 早做早享受

推薦做邊個

抽到Zaha加Vardy 放曬2隻都5萬幾

Advance 全部

點解張o同x交返換呀

做哂開頭個啲先
Move forward
Keep going
Hybrid league
Hybrid nation

好驚虧wor

上年呢兩條友勁平

收到

今集銅卡壓星有冇用？

你留ok?

Ok ge

屌你啦 一定唔會蝕

身形加平均一定啦
英超 cm加法國link 先至貴

係上年rm 先冇人理
今年多埋個ndombele 應該都唔錯

遲啲就跌價㗎啦

邊集有

想刷忠誠度 但本身已經打左場totw
係咪無得再揀黎打

Okok而家做陣間入ps4抽

無包開 唔會賺
有包開 未必蝕
同埋sbc都唔洗用好多錢
盡量唔好跟futbin

上集cm,不過得76

有冇要loyalty

Loyalty打電腦season刷得唔得？

集集都有

有啲後悔賣左rodri
今日做哂4個抽返200k野
不過諗住87以上個啲strong hold 先

有冇Ching都係咁？

死啦 我有一大堆81-83實用人
宜家放好無

有一個要
3個同國籍 唔同聯賽
如果你好彩開pack有齊咪唔洗刷loyalty

放唔放好，ching

跌曬

又要刷好撚煩

有價好放
2k樓下就是撚但

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

使用不推文回覆巴打開pack中好野！

驚咩 我成堆熱山都未驚過

依家買lucas 同sissoko開game 會唔會升

想問實體碟幾時出？
儲碟癮都係等實體版

自用驚閪

唔駛急呀麻

上futbin 睇
advanced 除左第一組
其他排最後既多數要
做晒d 平價加player pack 先

要修復憑證
但我就卡左係修復憑證

貴版出左幾日 普通版今日已經有

今季玩咩聯賽好？玩德甲定意甲平啲？

玩耐d

等一陣開game就砌隊西甲起手先
有冇巴打用緊jovic覺得點

好唔好賣左隻400k嘅卡砌隊野玩而家隊野一條友都冇

不如睇下咩人想用/好用先決定
意甲今年d 閘

same....頭先修復憑證卡左, 又取消唔到, 要格硬Restart ps4先得

意粉成條右路真係冇乜邊隻好用

左閘得 Sandro 一個
右閘冇咗取消佬都唔知仲可以用邊個

修復憑證完仲有個鎖係到

屌 又焗人玩返西甲

Push

仲有10分鐘準備大插

會唔會出patch 更新
之後要更埋先可以線上

啲任多到嘔

O 同 X 點掉返轉
禁得好辛苦
講緊係transfer market果啲度禁
唔係in game

等是重點

更多巴
祖記隻 alex sandro 應該hold住定走左先
利申玩英超陣

今年好似唔多次選聯賽好揀
d 勁人同新秀勁人都集中晒幾隊班霸
本來二線聯賽d 勁人又分散晒去各一線聯賽
如果唔係都唔駛諗到hybrid中超起手
睇黎今年要長期hybrid

打隔離個場精選，一樣掂

全世界準備！！！

唔會，放心做
0課就更加要做

你真叻仔
第一次就入o岩貨
一齊賺

可以玩啦

你班友咁快有錢炒卡係咪課唒

入game!

以後都唔敢買ea access,玩兩個鐘後就無得玩，等到今日諗住玩啦，佢lock撚埋我隻game

殺啊！

咪益福建幫啦

Ea online chat想拎返d coin 點知個客服同我傾波... 迫我用垃圾英文回

我本身都係咁
個鎖又無啦啦無左

宜家都未入到？

點入game?禁極都係話ea access期限已過

有mobile app

開波

想問冇買access但買咗終極包可以邊度下載
去返store又唔得

好似你如果pre order咗再買access就有機會中依個bug
Ea不嬲垃圾

入到game?

修復憑證之後入倒了～～～

我仲要買終極版,好彩入倒game

打算咁砌，但覺得sissoko lucas唔值呢個價

點解仲係計緊個10個鐘既？

同問

未入到喎，不停仲係話ea access已過時間

玩英超點解唔賣左佢 入英超人？

我都係

宜家個價 適合走？ 有冇潛力升

幾時有得DOWN
屌

早知買埋Access
Dllm ea

入到wo

點修復？

你即刻走 即刻買返英超人

咪一樣 英超人仲有潛力

幾時派OTW

好 Thank you！

錢已經蝕咗
仲要遲開
點撚樣呀Ea

今年pack luck 最好
開game 包送左1x k
跟住課750 pts 中martial 起家入if
做sbc 再中多佢一次

不過成副身家都未夠一隻基士文

屌點撚樣架EA

屌你老母
逼人JOIN ACCESS

Koscielny比人掃緊

有啦 內容保存庫

Join咗都唔見有

修復憑證都冇用

一樣情況 唔知咩事

巴打冷靜
開ps4
最右邊
入面有得down

DOWN緊 THANKS

sissoko 原來得81
我會放左先

martial 得83我都覺唔值放晒兩隻
換84if 慢慢賺

係咩個個都買貴版玩緊？

設定→帳戶→修復憑證

Timed shot 綠燈射仲屈到嗎？

招技廢架wo 新手先用

有無巴打入到game禁乜都彈game

請問我係咪down錯
點解得7.731gb

直播抽卡

Download完會再有32GB 你入最新資訊個度就睇到

屌 姐係今晚唔洗玩啦 唉

好撚delay
係咁一齊炒埋一碟

互插多p中

圓形confirm掣點先可以轉返做交叉？

熱隻山齊士跌到仆街，27250

Ps4 有得set 不過其他game都會轉晒

De gea放唔放好 9萬？
好似都到頂咁

即係冇得轉
Anyway , thx

lo celso/ felix

買撚左三日都買唔到

沙拿..

睇直播都哇左聲

今季招3星skill 好屈
L1 上 下

點解無得同totw打 無得刷loyalty

10皮筆直有咩league好玩

Lo celso琴日仲有
Felix就兩日前已經冇

有得玩啦咩？
Ps4我買左788都無

我買CE版都lock左

Dr搵極都無對手既。

新手先用綠燈!?

設定>帳戶管理 >修復憑證
trytry

啲人幾時先升
仲諗住今晚可以搵一水
再all in if卡

想問點樣dl

at least 25/9

綠燈仲喺好屈 定喺你唔識撳唔到綠燈

已經試左,some license cannot be restored
寫明係隻fifa20冠軍版

請問中左 Sergio Ramos 而家放定 wl 開始先放好 ？

我屌 上年賣coins比ea bam左transfer market apps
今年仲寫住break thw rules仆街

基礎果兩個點做？
啱位置同國藉

好想快d入去炒卡

你地隻otw開左咩。

Brandt and hervartz gorezka 邊隻好？

點撚樣調返轉 X同O

德甲 爛牙佬幾好用 雙4星 走位好

場場都係中間俾人係咁中出
D中堅

話說我仲未搵到點較綠燈射波 手掣震？
有無巴打識

一樣
係咪無得搞要開新ac

有冇推介

標準版係咪27號先有得玩？

try try
希望大家善用不推文回覆

曼迷陣
儲錢換雲比沙加同迪基亞就齊

阿古路好好用 對廢龍必入

好撚難玩，同19完全唔同

今日晏就好多lo celso，求其都㩒到兩隻，搞到驚驚地蟹

防守好難 比人屈

想買
冇錢

邊個黎?有冇名?

SB派彩

場場433炒中間我三四球
我為左解任不停鳩斬博頂入

SB都搞唔掂

拜仁 翼鋒

其實點解要不推文？呢個post上唔到熱門架喎

Same
中埋ter stegen

肥花巴gg
DR係咁打勁人

有無人想互插⋯

岩岩屎忽痕search下，牙朗(2M) vs 卡卡(1.7M)，如只能要一隻買邊隻好?

巴打strong hold 定放？

啱啱打和？ 我都未識玩

諗住hold一hold

係我地d打法都好fifa19

班死仆街淨係利用你攞tips 唔撚比你插

Here!

但你又打緊rival

大家課左幾多落去抽

岩岩登入fifa19 ut 佢話會送野俾我 我邊到拎 定係佢已經派左

想互插

完全唔識玩 有排先習慣
一標波就死

買快中堅定冇咁快 防守好嘅中堅好

試用版4場 打dr 禁區必入/中柱 喪到

好難玩 屌 點樣守 好似去返fifa 18咁

D5已經有爆機隊

完全冇得標，一標唔到就冇可能後追到，雖然好現實

D8起手
想死

今集點刷loyalty最快？

D4打咗隊c朗李奧
之後另一隊又vvd普巴son

ut都係唔啱窮撚玩

好玩喎 好彩唔同demo 個節奏

買撚完game 入到game down唔撚到，係咪on9。
30%死咗。

想問下冠軍版送個隻租借icon係咪知人人都一樣個5隻入面揀1隻？我揀左zidane

totw, 開完波即走

我冇zidane揀

數位版係咪唔洗入code

zidane都唔錯但我想要卡卡多D，反正呢一年都唔預會有得用

使用第一手德國球員 分別在2場dr頭槌入球

原來唔係講緊要用返果個球員入

D5打咗幾場 全部都係之前D1啲人

打SB玩到就完場話咩EA咩請求彈咗出去
計我輸3：0
戇尻

我係D6 暫時我隊波仲可以屈人

有冇人用過張if malen 81
好似幾勁咁但25k
值唔值

我d7

而家D人狂開pack 係掃貨上車既機會

我每場都覺得自己係諾域治
熱血升班馬咁踢

掃定等27號？

我得4k

今朝個d?

IF卡 實用人

擔心就入IF啦

穩賺

係咪有個巴打叫running west 俾佢隻son撚到痴線

更多巴點睇if malen/ben yedder
想用住等升有冇機 邊隻好d
窮jj

英文版都係有語癌
咁都叫有D機做到
有冇平價德甲參考下

想互插既巴打留低psn

買 malen啦

好用咩？無留意呢隻

諗住做SBC神器咋
有無得諗

thx
81 25k好貴
但求唔跌

25K算可以入?

84邊值7k

真心想問,SB搞乜撚野呀
隊撚隊都有隻VVD係到,2隻前鋒禁區都未入
佢就1個MARK實哂2個

而家唔入 遲D斷左貨仲貴

同RATING ABRAHAM萬幾
唔會好D?

IF Moreno入唔入得過 84rating
賣咗sissoko可以入兩隻

打左3場d5，贏1輸2，暫時結論係唔識守，只好鬥攻，嬴果場係7:4

插？

肥花巴

son真係好勁

打埋場SB先

肥花巴幾時打場
我仲裝緊17分鐘

呢集好難玩
防守無得用R1 要由頭學過
打SB d電腦埋嚟拍快到on9
傳波有人喺傳球路線必定窒到咁濟
命未計龍門派膠，對面神龍，黑哨
打5場SB輸晒
有無人教下路點打？

以前打開快，one touch pass
呢集完全搞唔掂

想問下點刷忠誠度

今集防守係咪唔同左
按x 只係不斷退後 唔會自動出腳？
有無巴打教下點守

比人快反到傻

用RUNNING JOCKEY
R2 L2一齊跑住黎封位
又快又轉到身

原來Schulz咁值錢㗎
成10k

俾電腦喺咁爆邊
直線又俾人封
起腳又封

好難用，成日控到個人離晒位
食身位又成日輸

呢集暫時要戒one touch pass，10球得3，4球係做到，要求上腳再傳，唯一屈既係爆兩邊

總之唔好標波
今集好似唔想你逼搶得咁勁

我之前都係打412122彈彈波
打完10個鐘瘋狂輸之後試緊4231 wide用闊度拉散再慢慢猜
基本上除左最後個下可以冒險啲之外其他都要空晒先傳得
重要之後都唔可以一腳彈多數會彈柒
目前三場全勝 (2場legendary+ 1場world class回氣)
只能夠講真係要好好心機有少少唔妥都回後先打得入
唔知道其他巴打有咩其他打法
呢個打法真係場場要集中精神好攰

聽晚打 你再叫我

我爆邊都好勉強

在有限錢既情況，你呢種已經係最有效既打法

同埋點解d球員硬係唔走下位
禁R1又無人嚟幫波

得隊咁既垃圾波

我輸襯3球起錶

上年上過19wins
今年d8起步

用緊Loan Vvd 身位贏哂 屈機到

跑得快 身位又勁

慢慢啦我之前個10個鐘都係咁
一開始會燥左鬧啲球員做緊咩，明明上集輕鬆彈
之後都係死死氣慢慢猜

截波勁準
痴撚線中堅

其實入d 20幾萬icon有冇得諗
舊年icon底價都遠遠唔止咁低

買左3個人正選上場都解唔到個新手任？

今年唔洗用icon做sbc 個價唔會高

屌你老味 3球 9碼點射都撲到 welback

Robertson 有冇潛力升？ 見冇乜lb選擇

搶先遊玩組合包有d咩

勞左10個鐘，加小小運既平民陣，目標第一個月入手簡迪

係易似太易玩姐 而家變相真實返 唔可以鳩傳
可以慢慢build up

左閘有冇平靚正選擇？
窮玩想套現Schulz
定Schulz仲有得升??

打得好似冇上集咁快

呢集對家d龍勁到戇鳩

以前太快鳩彈同first touch 射

打快必死

用唔到d健康消耗品?

德甲？

bug嚟
出一出ut再入返就得

電腦d 閘跑快啲
佢就好似放棄唔追咁

有冇人知

Vardy 搭尼迪迪定白簡配拿卡好 怕拿卡急跌

數位 平民版今晩有無得玩？

又要課金/奴番隻

但今集又有番跑狗

美職撚對小豬得34pace表示

Firm????

比更多巴 插到出血
勁呀

巴打 好似要贏3場

入一球走場啦

今集 頭鎚好難入波

我屈個陣即

喂Sor 真係玩下咋

冇，等到27號

jovic幾好用
放棄速度食得分手 射波火箭咁

dllm ederson球球救撚晒

今集D龍好勁

今集d閘位真係要揀高速嘅，唔係好易比對方D邊翼請食塵...…防守反而個人覺得重要性次要D,反正都係要手動追波

話就話nerf左自動防守姐 唔洗企係隔離睇波掛

電腦隻文尼快到……我隻雲比沙加完全追唔到

屌你老母單刀難入到on9

今集龍都緊要又要用多d錢屌

今集 中場速度需求無咁高

中堅標波死撚硬
但手控防中搶都難

好彩琴日105K 無買sandro
今日88k 都入到

反而家覺得無壓力射幾易入係咪fitness shot勁咗

if高斯爾尼 ~16k 照入？

我覺得同速已經追唔到，上集帶波爆邊都叫追到

平靚正英超LB
Roberson咩價位？

可以入

係
成日俾人閘到d波
要慢慢猜入去

點解咁多人入if kosicenly

短暫跌幅 相信聽日會升返上去

綠燈都比人救哂

Odem跌到54.5k 走貨算？應該升唔翻？

原來vvd升到600k 點撚樣買

Strong hold啦

Thanks 更多巴

一隻住選80-84 加一隻totw loan

射親啲波都火箭咁

組咗老孫朋友隊，留錢跟更多巴炒卡搵食

我個陣同你差唔多
abrahim同pukki夾唔到 自己一個就勁
條中場成日比人姦

阿奴防中入唔入得過?
有50K係手 定係奴多50K返黎收左隻前鋒,頂一頂普基先?

抽幾十包，最好中咗reus

個人覺得今集兩隻中場點都要一隻高大 我兩隻都矮仔成日比人撚

今集hazard 麻麻

今集雙前係必須

而加仲有無得刷Loyalty

得27k ,用25k入左malen 拎黎做住super sub 先 過幾個星期再賣出去 snipe 個時見到23 24 不過㩒唔設 最尾25照入 而家訓得覺

西甲有咩平價前鋒好用

Depay ben爺
邊個st邊個cam好定係雙前

Sam 哥照打4222? Depay Cam 啦

我較tactics都係較番窄個闊度好似好D，感覺球員之間距離太闊傳波會好易失，話知你係KDB都係咁話

Gameiro? 前2集用過都ok

如果雙前就4222
單前就433/4231

雙前

4231 好似麻麻，433 爆兩翼落底斬地波好勁
sam 哥有無覺得扭波好似有mp 值咁，越扭越甩腳？

係，唔可以好似上集咁扭
要重新熟習過點玩

今集冇得chok combo sm好無癮

唔該哂

求食平
依定玩緊4231
隻單前一定比電腦雙cb夾實
由其打sb見到有vvd都甩唔開咁濟

你想玩可以開翻隻19玩 悶左再玩20

雙前啦 襯d人防守未係好熟 前面多隻前鋒入波易好多

有10萬蚊
買唔買ddg好

好撚難射啊屌

想講其實隻st車if幾好用又頂得又有身位

go!今集龍門比上集勁好多，gk都緊要

其他位砌好哂？

家下中左熱狗隻if閘係咪留住遲d賣會貴d?
(用緊成隊好廢既人)

數位版 現得未？

Pukki有冇食評？

如果課淘寶而家課性價比高唔高？定係遲左了。見到要20蚊1萬。
過兩日開game實用卡仲會升？我見kante都上到30萬。c7要2m

貴版可以

varane呢啲係咪等27再放會好啲

27 開始多人玩，多人開pack，又會有promotion，唔係會跌少少先岩？

我都諗緊啊 新手睇唔清個market

有冇人玩Volta

有冇人知UT點改名？

較世界級 唔係好夠打邊個開波就邊個入波先

但passing太低 我想用佢黎做柱躉二傳比pukki 佢成日交失

入去objective改名個任帶你過去
建議大家一齊叫
Liberate HK
HKG

finishing勁到仆街
模組就普普通通 牙牙炸炸咁
岩岩開game黎講都ok既

sbc仼包中到菲臘比安達臣

拎黎做單箭正

唔對戰既？

想套現Schulz....
個價仲有冇機會升上去？
有冇平靚正英超LB推介？

點守好上集AI太醒 今集AI太蠢

今版好似好易紅有d波19明明唔會紅都紅

想問數位版送個d包係咪會直接比你 定係要再入code

個SBC難唔難做？

2皮幾 唔算好難 華dee都賣緊22k 相對黎講好平

巴打可唔可以幫幫手答下我樓上個問題？
#392

我自己用緊rose

咩制都冇掂過 就咁掂下都兩黃一紅....

Schulz仲會唔會升上去？定已經到頂？
我見Angelino都好似唔錯

有廢金不妨拎去玩下 雖然唔係咩貴野....都算係啱自己用

安祖連奴好用 仲有4星skill

完全唔識防守

阿古獸勁到爆炸
打DR 10場入25球

年年都屈嫁啦

大家依家點刷忠誠

totw

無開

精選sb

小豬同kroos係唔係殘奧出嚟

嚟緊馬德里打吡如無意外有MM SBC
呢隻炒得過 西班牙人 又80 rating
入咗好多 @800

Cls B華排第六

我屌你老母拎住隊英超爆機隊入我兩球串柒柒
點知最後比我追和柒唔柒啲啊

琴晚先玩完第一場 人仔有d 似pes

而家又寫返繼續玩ps4 去unlock
早幾日問ea又話24號unlock 一陣再炸一炸佢地先

即係第日DR 派彩無得再揀錢

覺唔覺得畫面差過上集

d價好似升左 Thiago Silva, IF艾巴咸係咪放得

想問下數位冠軍版點入code拎金包？

改左做Free Hong Kong
場邊掛住大大塊banner show 個隊名

我叫Freedom Hi

雖然nerf左小白，但係高rating球員推波一樣痴膠水
而且 ai 防守 nerf 得太勁
上到D4 只要對手用番D勁少少既人
電腦簡直好似白痴仔咁任推

唔buff 番少少既話對宇宙隊一定唔使玩

今集英超10k budget有咩前鋒好用
用緊隻韋迫克

隻隻都跌
係ben sir唔跌
我屌你咩

加多少少整pukki?

How to redeem

以前買碟可以入code
而家無code 點撚搞

今集各位打咩陣式?
我試過442，433。最後都係用返4231

前兩日已經玩完10個鐘
依家洗唔洗重新dl多次正式版先玩到？

我叫eye4hk

打433 定係442好？

我都想問 100k既話 應該係買前鋒定買龍好
我都係諗住買艾歷臣用算

今集係對面既ai醒左好多
對面開高波過黎 好似知道你跑過黎搶咁
波都未落地 已經挑波 再傳過高空波上前 咁就變左 對面可以單刀

本來用緊哥基利

跟住換左隻B施華

貴又貴過人 又唔係特別好用

啦啦聲賣返

我買左車路士教練做住龍先
執好其他位再換

係咪只可改一次？

唔使，琴晚12點已經入倒game

有無人個陣容換吾到人 一換就伺服器錯誤

433 真係唔識打...隻翼扭到入去就無乜option 咁

llorisloris留定放好?

屌llag機

有冇人好似我咁

DC 唔知做咩set 左min price 3000 永世三都放唔到

打多左個三字

DR見到對面兩隻跑狗向前跑緊
然後電腦唔郁你又淨係控得一隻
個下就知一定出事

Ben yedder好用
用落唔似83
扭得又射得
明知之後跌都唔諗住賣

見人richardlison入場轉st

ddg 會唔會升番 而家跌到仆街

集集都好用啦
普金d stat都咁靚

有冇人知點解呢個
買左三條友都解唔到

見証住福仔由2萬上到而家7萬

值咩

Youtube playstation條ut trailer
個個都笑隻game係gambling, online casino

岩岩開始 實用就貴

我覺得佢一啲都唔值

唯一今次聯賽冇咁靚
唔玩法甲

咪就係呢d game搞到好多人以為自己係球星
事實踢到成pat屎

有冇pc 巴打解互插？

可能係我廢 但用佢射波真係10球有5球都比人救到 dklm

俾張Hunter 佢食

我用KING 好似入得多過福仔

請問今集點樣買果啲金幣加成器?
thanks

其實真係唔好用
我用Rodrigo 仲易入波

利申：目前D4

佩利錫

19 張聖誕 rodrigo

3星腳好易俾人睇死扭向邊

Workrate H/M
勤力走到多啲位 成日射到怪腳波

我都唔知點搞
一係去到禁區頂唔知點俾

而家都平左 又可以再入

676勁唔勁? 比起IF艾巴咸呢?

5wf好似好爽

我呢d平民
3wf + time finish 已經當係4星咁用

推求解

解任務

屌，尋日朝買左17000

係既我放左IF艾巴咸 反正當初買黎都係等佢升再放出去 5*wf好似好吸引

熱山突破 新高位

呢集拿卡幾勁，反而阿古獸好似無上集咁勁

kepa好用?
我依家用緊法比安斯基 抽返黎既
照用定買過隻?
想轉433

開咗game時入UT嗰時佢無問我繼唔繼承19嘅fifa point
請問有無其他方法過返？

對過 真係幾尾機
明明現實咁廢

英超右閘有無咩推介5k內

7萬會唔會有其他揀?

有無巴打分析吓上年拗到口水都乾嘅Alisson vs Ederson? 感恩

單前，Aubameyang vs 阿古路，邊個？

想問球員點加忠誠
除左打十場

真係好睇 ching 打法 突擊多 真係美羊好用

阿古抵D喎
奧巴去到成400K 相對阿古好似300K內

Rakitic留定放好？86先得10k

頭先踢得好

有嘅咩

冇野要做 每個星期自動會派俾你

三個德國友贏三場都解左
呢個重係0場 都買左三條友落場

我早兩日問垃圾EA又係叫我繼續打

啱啱先開機，應該有第二個巴打，唔係我黎

有冇人覺得射波個個都好似慢半拍
好唔順
禁完射波要等好耐先起腳
未起到腳就比人衝埋黎食埋身位

新手
整西甲定英超隊好d？

新手想問下
我得4000金幣起手
你地點樣滾大舊錢

Subs

Auba

之前未玩過ut,icon卡係咪只係計國籍去做綠色連線?

auba 呢個gameplay 速度>一切

係，綠燈節奏唔同咗，要再練過

Thanks all

玩左幾場發現 冇人mark 有空位
係易綠啲

話時話其實FIFA已經好多年都係速度型球員吃香，攪到好多好似Parejo呢D傳控型但速度慢嘅球員無愈來愈小人敢用，間接好似為整而整咁，希望EA將來可以攪攪佢

我覺得幾好 性價比極高

今集個圓圈介面想點？食張卡都咁煩！

我都覺得今年介面好ON9

完全唔好用

想問下D chemistry styles consumables 係WL會唔會升返D

我叫831 prince edward

懶係cyber咁

睇reward仲要click多下正方入去睇

推薦上下係送返球會同食卡
已經兩次錯手揀左推薦食左我兩張卡
同埋今集換人我次次都送返球會先再揀 唔知點樣直接揀

有時想換球員都唔知要點

想比隻後備食合約 但郁咗去隔離變食咗張shadow

好睇唔好用

成日好驚唔小心quick sell

英超雙箭頭用potm puuki夾咩好？
後邊用馬列斯攻中

呢個要用抽既德國人

玩draft試咗張son 覺得仲好用過c朗
諗緊賣隊入隻son

唔L係呀，我諗住全選錢WOR

EYE4HK / SAN UK LING

唔駛呀 我隻卻奧斯bid既都過到三德國人贏三場
但係呢個買三人贏兩場重係0/2

有錢英超 冇錢西德意

今年祖仔大大力落EA 面，方丈點會咁容易放過祖仔啲人

唔係咁既意思 佢係 錢 包 un包
但EA垃圾 包要加個coin一齊派先解決到

佢寫部分獎勵加入單個金幣
我理解係揀包或者硬吹包會有1蚊?

都唔知佢up乜鳩

仲有沒人記得我

一開始抽中courtois
係咪應該整西甲
其實佢勁唔勁

今集好左D，暫時中場唔需要太高速都可以

係，反而兩翼係咁跑都唔洗用太多氣，中場CM，都無乜返後場回防都好快用晒條氣

你個app又寫返繼續打？ 我而家寫繼續玩unlock
排緊隊問辣殺ea

有錢都upgrade 中前場先

玩住先
要換前鋒

LB咩事

美超搵唔到勁LB
頂住先

緊係谷哂前面先
後面就用住d平靚正嘅人就得

英超

64000入左隻蘿蔔仔 升得幾快

Mendy ok

Shaw

你地有冇遇到個問題，啲中場球員成日疊位，搞到成日唔覺意做左個極短傳，好弱智咁

但係張c朗都要2百萬

姐係賣走courtois？

留啦

隻野除左oblak西甲曼貴龍

我搞錯左頭槌個個，呢個好似要3個德國人正選贏2場rival

thx
第一次買數位

我係話呢個都過左
但係買三個人贏兩場重係0

Gnabry 33k

係 琴晚寫bam 之後又轉返
幾時先開返

幾時開台 好想睇你打

Strong hold?

尋日要籌旗買卡放咗

Semedo個價好硬>.<
反而guedes, fekir, Vidal跌哂

今晚約呢度巴打friendly

好貴入? Strong hold 啦

自用住先幾勁

尋日改price 3萬入都應該仲有賺波

Ben爺 33k入唔入好
好吸引，仲會唔會跌...

3萬9入。。。

Dr綠燈成日中柱

玩英超隊，右閘用雲比沙卡推唔推薦？

我係

有冇人用防中會用drop between defenders
而家用緊ndidi 但交波好差

Sam 哥有無今集射波技巧，近柱勁Bang 好似無咁勁

大家兩翼爆到落禁區邊之後點？
成日落到去 唔知做乜好，傳中地波又低成功率。
禁區頂又一大堆人

Sorry 急咗漏咗無講唔該

我會鳩Bang，搵隻High work rate 嘅前鋒執雞

我玩咗10個鐘咋，真係未知
不過暫時好似係
冇燈地波近柱
地波燙射
最易入
遠柱就就咁ban埋去

Hold多1-2日先 而家D野升緊

今集汁雞好on9 前鋒成日唔係即刻射/柯尿波

今集防中要求極高
搶完波要識上一兩下腳 仲要識傳波
用緊干sir gbamin都覺得唔夠
有冇20k-50k 防中好介紹 英西德都得

德甲JJ投資兼自用
感覺用落好過Sancho

想問地波近柱同地波燙射係咪一樣都係L1+R1 加正方? 只係蘑菇方向唔同?

係

傳控垃圾既防中今集好屎
攞波九米遠

IF Delaney
不過過左你筆直少少
想買埋Witsel試但85普金呢個價買唔落手

就咁地波係
地波燙射好難用文字講...去睇吓boras，佢有教

今晚個市會跌定升
啲廢金宜加放定今晚先放

更多巴點睇
定係都係等到27號先再買人，到時會再跌？

我都睇緊佢 或者哥列斯卡

今集有冇新skill move 好用？定用番以前嗰d已ok?

if delaney抽中用過好撚勁
但最後賣左換allan砌隊

我都有諗過
但哥列斯卡M/H 驚佢成日走左上前
或者3隻出哂打3CM唔知好唔好J

tap in 難左 有時比人遮住哂 有時冇人識走空位

因為開驚 需求升？

傳中地波點傳較好？ 用開r1 正方，好撚低成功率

係 D人打比賽有錢左就會買野

你有排都未玩得 拎D錢玩下 銅包大法先啦⋯

咩黎

我都覺要識上一兩下腳
OR我諗要VISION / PASSING 高D 因為唔可以好似以前咁 一截到/搶到就立即傳波
可能要帶一兩腳修正返個人個身向先可以make simple pass
如果要拗少少腰 就易比失

Dr 派彩 咪fat fat

前面巴打話今集雙箭頭好用
我琴晚打幾場4231 覺得冇上集咁勁
433未知

if aurier係咪仲有得升?
好想放左黎買下人

有冇人用過tie仔？

我覺得BAILEY 手感好用D 雖然係左翼 但翼黎講bailey個手感 好FEEL D

英超人咁貴嘅

舒服哥幫到你

個個都100個transfer list 位?

係咪姐係我依家乜嘢自用嘅人都唔好買住，總之留返27號先買？
啱啱12點開驚嗰吓係會升定跌

L1 上下 /左右 好掂
L2 FAKE SHOT 用係快翼就到底急停再壓落去都幾好
ball roll + heel to heel 依舊強勢
恩尼斯達個招就係底線仲有用
舊FAKE SHOT SCOOP TURN 就NERF 左好多 一用就比人食哂身位 平時用黎衝落去 但而家唔得

今集係咪有bug 入完AI波 中場開 Ai會有人走左落自己半場底線

佢隻左閘

慢節奏有d太慢
自己班人成日散步 點搞
已經work rate H

頭1-2鐘 開pack跌 而家升到仆街

貴卡全部新高

27號出咗game之後，個市會唔會回落返??

平卡跌，貴卡升

貴卡係指86以上？

自己check futbin fliter 啦

Ching幫我睇下邊d要賣

打完5場 1W2D2L
派左落D6

有冇英超平價CM / CAM 推介？

Ben爺算唔算係貴
3萬幾

2D3L
D8見

阿狗托仔

82 Schulz 算平定貴？
E家10k -15k.....

其實經過左咁多日EA Access 試玩，我相信基本上D人已經摸熟邊D人好用邊D唔好用，所以我信Price reflect everything, 當然英超有premium就梗架啦

根度簡

我未摸熟阿朗 好唔好用wo

唔算 講緊奧巴 沙拿呢D

finesse low driven幾勁

咁都有D6

阿朗應該唔駛摸都知好用啦掛

好

睇futbin見普遍d球員落番少少價，有D想執一堆番來然後聽日再賣走，跟手27號開game個幾個鐘再撈低番來等升……

邊個

Reus for sure

呢度比上不足，比下有餘，你賣晒都未必買到Top Tier 嘅Auba 同Son，我個人認為除咗Auba 同Son 兩隻大藍籌之外其他卡就算過到初一都過唔到十五。

一係你繼續自用，勤力啲打WL同DR賺錢upgrade 個陣，你個陣如果技術好應該都夠殺。依家賣隊炒卡炒唔到啲咩，風險又唔低，大藍籌又買唔到，高風險

入reus 好好用

唔好買阿古獸

阿古獸升返哂 賣左未

阿古獸似水尾，個價都幾乎盡，再入貨似乎係音樂椅遊戲
班門弄斧，有錯請更多巴指正

FIFA 20第一pack Gold Upgrade

收到哂

Reus d stat好似用嚟打前鋒都唔錯

賣左all in 左奧巴自用等放，多謝分享

買300-350人，用完之後quick sell/放返300-350...
係咪可以彌補到唔夠人用呢個問題？

delaney真係好勁好全能

係，以前d人儲錢係咁玩

我而家用緊4321用緊goretzka witsel同delaney
好鬼舒服

原來e招仲有用

而家唔駛咁玩下話
以前 無咁多pack送
合約都要慳 而家合約多到用唔晒

Reus 30萬好抵玩 用落同SON差唔多

係射波屎D 其他方面都勁過SON

條中場total值15萬咁濟 緊係舒服

德甲左邊gnabry定sancho,右邊用coman定bailey?

更多巴咁咁沙varane個啲呢

左右掉轉咗

左: bailey / 右: gnabry

Reus最大問題係難hybrid ？
上年德甲個價升極都升唔起

而家未課到fifa point住？

更多巴點睇拜仁隻Thiago，入黎等炒德甲potm有冇得諗？

岩岩開始，冇乜coins用

Pukki 兩萬幾，抵唔柢做，定買華迪好？

D錢拎曬去炒卡 用緊Milot Rashica做左翼 係扭波差D 食左Deadeye 睇下有冇改善

兩萬有包抽
同埋隻人前期算用得下

2W3L
D7
上年好似2W1D2L
D5

2W1D2L
都係D6

rodri

1L4W好似
去左D4
再多手打多三場
輸2贏1

有冇人web app賣唔到人，個陣d人又轉唔到
尋晚已經係咁係咁話error

2w1d2L 都係D6

今集有冇kick off goal， 中鉛之類既野發生？

打晒10個鐘，有啲人連交易都block 埋，試吓隔一陣再入

sam gor 我都係咁，10 個鐘喺個陣入面嘅人就賣唔到，開左game 就得

Ea

仆你個街，想bid隻ederson，36750個時淨翻十幾秒唔撚俾人㩒bid俾人買撚左

5W去D4
呢家都係輸多贏少

2W2L1W 去左d6

想知點賺錢好依加差唔多整好對野但得翻好小錢

D4 難打到仆街

運氣\炒卡/課金 自己揀

想問宜家fifa20買origin pc冠軍版係咪可以今日就開始玩?

點會冇

D6好舒服
落黎一齊打

雲迪克勁到仆街

西甲有無平既龍介紹

啱啱開驚，d勁人都係d4，未升上去
Shing都係d4

德甲功課隊

個個睇個陣都知起碼課幾千
技術上下下first touch都fake shot, body feint
chok晒combo
我仲on99 L2等隊友走位

其實你呢的都好用 會穩既
的top tier 先升得快
的82以下所謂好用卡會gg

有d想賣隊炒卡
開副acc打低div鳩練sm先

Thxssss所以我都唔夠膽入mbabu sissoko呢d

同rashford同類型既話買zaha好過

點解數位版預購左到依家都冇得玩。。

咩版先

最貴個款

中咗 malen, promes, 切咗隊，今晚試陣

DR會唔會易打過SB
電腦好難打

自己開波 實有條右 去左自己個邊角球旗 ON9 EA

條友*

咩難度先

西甲

coman好少氣

等食評
我中左右翼 諗緊砌唔砌好

2w3l d6 輕鬆慢慢玩

巴打同我好似 連領隊都係

4W1L D5
好在無分去D4

team fitness 卡 係咪wl 前會升？ 未炒過fitness卡

World class
尋日打5場輸晒兼失3-5球

屌比錢買預訂數位版冇撚得玩呀仆街

Feel到自己會d7起步

試左修復憑證 未

今集易打過上年
除咗features之外全部打world class
打咗10場左右輸咗1場

squad fitness打wl就會升上1000-1500

勁

試ed

WC403603 仲係出緊呢個

而家fix咗fitness bug未

有冇人一樣情況

改價了

尋晚試過
入場真係滿氣

但我覺得燒氣會燒快左

joao貴左D =.="

唔識分
本身滿氣入場下半場都係會慢半拍

睇你dr咩div啦

改左一個鐘都冇 個價緊係癲

窮撚意甲陣

暫時我打緊傳奇級 一場有2400-2500分

不過對高分隊 我會打返世界級

點出? 次次單刀都射唔入

意思我有兩隻好岩窮撚用既前想推介你用
Leao 雙4星 又跑得快 另一隻Martínez
兩隻都1000樓下又係雙4星

請問頭兩招叫咩?

嗱嗱淋賣左曼聯隻右閘先 雖然得一隻

試下dr 兩隻game 黎
打world class sb 隊波on99企晒喺度
波都交唔到

轉打dr qualifier 正常返好多

宜家倉有呢堆貨
請問有邊啲可以放 邊啲要strong hold

平民英超陣，英超右閘好貴

普通finesse shot係R1+O
地波係R1 L1+O
finesse low driven就係R1+O先
係未射出去之前加埋L1
你開教練睇 你就咁fitness shot個箭嘴會飛高
finesse low driven係射出去之前飛高
加埋L1會貼返地下
個波會盪角

上集既finesse low driven

其實del左單機聯賽做咩

感謝師兄

Saint-Maximan都20k

咁快齊到一個聯賽

英超5sm都冇咩其他揀

哥基利

Mahrez都平民

Sb個totw冇開到
係咪我做漏咗啲咩

右翼如何?

今集禁左射波之後，個人好似會遲多一秒先射

可能expire咗

對低chem 可以炒5粒up
對高chem 高rate 多數險勝

唔講都冇為意到delete左
咁唔怪得知刷loyalty要打TOTW

昨晚要砌隊1皮賣撚左

入左30萬貨 只要捱到佢地升 就可以買到兒子

你地會唔會突登砌隊德甲解任

普通右(快)翼呢??

主要因為改左animation
未捉到射波個timing
今集傳控好重要
要練好個face up dribbling

好人一世平安

Ceballos/Ndombele係咪會有OTW卡？

仲諗住打totw解任
啱啱開game就要比ea撚

Thx巴打

遠射球球都射上天

個L1記住喺hi 1 hi就得，唔洗㩒實
R1就死都唔好放

平均一隻1500唔洗

荷葡 hybrid 起手陣, 點睇

上集英超窮撚恩物Ramsey

face up dribble 向後/左/右帶 再得岩TIMING 2下3角比第2個入ZIP 暫時好有用 不過今隻KEEPER 衝出黎都救到唔少波

sangor好懷念上年廢青係度研究fld

原來你係gundam？
幾時改咗名

1718無玩
唔太熟呢招
要上網睇下片先

咁都平民?
比條生路黎好喎 ...

打DR打到炆，連續幾場對面個個神龍，我一場射十幾球都照撲走，我隻Leno就一球都無接過，連輸3場，已經想棄game

ys ar早排睇完套漫畫想改下名
上集尾改
而家呢集打到想死
完全唔慣

曼聯隻AWB 一改價錢即刻衝返哂出黎

本身呢幾日一隻都無比人秒掃

今集好易吹12碼，打dr咩制都無㩒就吹
好在對面唔識射，之後又吹對面，我又唔識射。
btw, 今集12碼點射

想問問 大家暫時對 Kepa 同 Pickford 個意見係點?

入左neto

佢真係值咁高咩?
雖然用過係唔錯 我估佢都係3萬左右

我淨係玩咗10個鐘
淨係打過電腦，未打過真人
還好嘅，係冇得好似上集咁鳩扭同快速鳩彈囉
要重新熟習吓

不過都好嘅，起馬真實d
上集根本離哂譜

琴日射左幾次12碼
第一次真係完全唔知咁大轉變
-6 入

第二次留意到
要超細力, 郁好少, 仲要keep 住 ..
好難控制

跌曬落18000啦

呢個gameplay越急越燥就越輸

去到2萬幾,點買呀

佢一出就2萬幾
之後好似落返18k

起碼後衛無咁易追到先

咁快?
唔係掛,仲諗住手上有隻,可以賣下有2皮幾3皮

巴打推介你呢隻巴西cm
5 wf 好好j 後上左右開弓

有冇人個ios futbin app filter 左之後會show埋 價？ 見朋友用android 係rating 下面有埋價錢

正喎, 好過用盲俠換埋右閘就掂

叫入到波，但都係輸

19開始已經成日係咁 係咪bug黎?

尋晚對過 sissoko 好L 勁

用得葡超不如諗下轉埋bruno fernandez
窮人版eriksen

我預一開頭一星期 炒下卡先啦

icon卡只係計國籍去做連線?

300000筆直 可以點轉
另外想放耶穌用返普基換下錢

同國籍就會綠線
其他橙線

陣已入但我又好想用ajax 既ziyech tadic 同malen

要set 指令get in behind 喎
dr 比我感覺d 人有返正常發揮先
贏輸要睇對手難講

但至少冇sb 咁9x pas 都唔知交去邊
尋晚回氣用全銅對精選
竟然可以猜住上順過隊a 隊
d first touch同攻勢重撚流暢
結論就係長遠dr 既話就唔9好理sb 打壞手勢
隊波tactics 照顧dr就好

想問隻左翼 今集好唔好用
諗緊買佢定馬仔

想問係咪數位版預訂嘅仲未玩到?

抽到取消佬放定自用好

安達臣勁過馬絲亞啦
希望大家善用不推文回覆

pukki抵唔抵做？

我想問8月前訂數位終極版，有otw送，幾時有得派？

貴版玩到
Standard未得

Otw都未出，點會有得派

okay 陣間買先

咁多巴，

想問吓普通數位版今日有得Download未？

之前Pre order咗

sb打world class輕鬆壓住黎打
電腦淨係縮係後面唔點迫

打dr自己半場都過得好辛苦
護波轉錯方向都幾乎變單刀

Rival其他排位要嘅分，邊到睇

sb legendary好難打
對d廢隊一唔小心都會輸
對正常83 84隊勝率都係一半一半

電腦d反擊效率癡撚線
落到底都幾乎入硬

抽到隻sancho，個價係咁跌緊，唔知上唔上得返5萬

felix快d放左先, 襯佢岩岩改價

頭先 有隊比利 文尼 美斯 派路 尼馬
世界級都唔夠薑打

宜家放 felix / max/ 雲比沙卡 比較好定hold 住先？ 因為佢地一定有otw,遲d d 人買唔到實升 我估

其實當otw promo完左
就出翻普金

未

Awb 17k
Joao 17k
Maxmin 22k
有冇邊隻抵入

Aurier 換 awb是否不智

英超中堅係咪都係lindelof+rudiger?

反而我係咁比電腦屈遠射
次次d遠射快過火箭

所以 otw promo 個陣放唔係仲好咩？

仲未買到英超RB
用緊Ake打閘

sb 咩踢法可以分享下嗎
我冇屈pac 人，主要打中路猜傳好辛苦
up 左隊波81重衰過未轉之前
總之個gameplay 好撚怪body feint 都冇反應

轉過dr 就完全另一隊波

Coutinho 3萬幾係咪放得？

RB 多到咁 但隻隻都咁貴....

點會呢 出promo大把人抽

Joao好似跌到14k
Maxmin唔值依個價

依家無限fitness 用到d人30幾入場都係滿氣

用緊mensah
83 Pac

打電腦基本上都冇得點屈速
首先電腦都唔會點標失露空位
我都係慢慢one two L2護下波
到有位就試下射

world class d電腦唔遠射
再難d唔知

希望唔好咁快fix
冇錢砌兩隊

Bug嚟？屌我啱啱仲食squad fitness

我d Legendary同world class都淨係識落底鳩斬 好似無第2招咁

而家你地點刷loyalty
諗住開sb刷totw隊但佢灰左個格入唔到去

希望改返好似19咁, 我入左好40幾張squad fitness

一路好走

大衛c華性價比好高，勁抵用

總之都係難守
sb打到e3就算 對玩家好玩d
不過開局得d5 贏一場先加30分 有排升

好快無氣

岩岩旅行完返 想問係咪買得game

有2百幾張squad fitness

今集有冇人玩4222？
share下戰術同走位

都唔覺，反而尼迪迪快過佢冇氣可能我成日用佢9跑

課左2pack 800 一隻walkout都冇 係咪正常?

點解zabaleta 咁貴

SBC要用

有冇曼城rodri食評?

想dr打得好就唔好再打sb

宜家係唔係買唔到終極版 origin

你們係邊到買fifa20同幾錢? 打算收工買

That fine 課左4pack 得一隻古天奴

Delaney witsel呢兩隻中場真係好撚正

都係 冇咁多時間同埋會玩壞手
不過一開game賺多d錢先

數位版

上得黎連登都係自己友
無謂比錢敵人

上集玩慣4222
今集應該都會試吓
唔得先轉442

數位啦
咪益福建佬

唔好買實體
代理撐警

上一兩集開局都有用D silva
用到6-70分鐘就次次都要轉人

今晚試下alli 先
之後再試d silva

抽中西瓜冇人買

想問下你st同cam位指令點set
我而家兩隻st就留前潛後
兩隻cam就冇郁過
同埋我set戰術會拉到好邊

問多句, 巴打幾錢入手

有冇人知冠軍包係唔係有卡包個啲送?

Fifa online過黎 好多野唔識

都係嗰d
雙st 潛入後方，唔洗留前
雙cam 壓入禁區
雙防中 留後，cut passing line
雙閘 留後

Same shit
都係唔會輸

係一個禮拜派一包

打左幾場SB同DR, 感覺DR 打法同SB 係完全唔同，始終電腦有固定套路，所以認同巴打講打長遠打DR就唔好打SB，不過宜家岩岩開game搵錢緊要，個人覺得都係2邊打哂好D

比心機打 上到 TOP100 多幾萬蚊

morata 個總能力83真係笑死人

抽番黎，而家2皮嫁好似

Akanji幾好用

巴打用開咩陣?我4231 c華個位放直線好緊要，試過41212c華會失蹤人口所以都係睇踢法

Akanji lucas好正

容許我自hi下，頭先打DR有位仁兄半場領先我2球，球球又做哂慶祝動作又睇replay, 跟手又pause我30秒，然後下半場俾我篤番5粒反cap，認真大快人心

怕awb跌價

我都係咁諗，所以用多排aurier先，暫時都ok

awb 趺到萬6

點解打唔到 TOTW
做唔到任

same
4231

有機會今晚試下先

又49000
又跑得快
又黑
又有otw
難d豬

我目標都係呢兩隻
但巴打用落有冇覺得佢地太矮輸角球?

d bot 掃哂1萬蚊awb
雖然而家改左錢
長遠照計都慢慢跌落去啦

79 ..

你試左亞里食評後話我聽得唔得

一個玩遠射 有d 防守
一個純做波

我食anchor加witsel有時翻嚟幫手頂其實未輸過高波 同埋呢兩隻對住d快翼都唔輸蝕 你想高d sule都ok不過慢d

If neuer有冇食評

我極小會遠射我應該唔洗試佢

Dembele hold唔hold好
見個價好似差唔多到頂

自用啦 好好用又快又靈活

數位好呀免換碟
近年買game 全部都係數位

勁過courtois 差過ddg

想問下Akanji同 hummels同價錢？一樣價錢akanji有咩好

中左華迪 耶穌 但整左普基
應唔應該放耶穌 見個價企唔住了

全中！
今周dr 重qualify 緊
打sb 奴包咋

之後整b 隊回氣先打sb

屌咩 問左ea 又係叫我繼續玩ps4去unlock transfer market
明明我fifa1819都無事
有無巴打一樣fifa19長玩，但fifa20用唔到app 個market

用左差唔多十場 撚唔掂佢

Gueye 真係平民版簡迪
連續兩年 FUT 開檔都係用佢黎做防中
跑不死+精準攔截
而家原來已經升到要成萬個 coins

有Son 有Coin 應唔應該賣Son 上IF Mane

仲要係法甲
如果係英超應該3皮走唔甩

打左18場 課左6pack就unock 了

點長玩法？玩咗幾多個月？

快+大隻
依隻驚嘅中堅冇70pace都可以唔洗諗
所以你見hummels明明overall高咁多都平過akanji

依隻驚睇overall冇用，唔係高rating就等於勁
要睇細數
中堅就淨係睇pace def phy就得
其次可以睇埋agility

fast dont lie

唔記得咗仲要睇埋高度

長玩到5月 乜都打齊 D1 WL金1咁上下

加埋goretzka仲正

你係試玩10個鐘打定24號開始計18場？

我都廿幾場了 不過有十幾場係試玩版果陣打

係唔係今個星期完咗？

用緊skriniar轉身慢到仆街
不過死守陣地個陣咩都殺晒
都係睇你咩踢法

想知sule同akanji邊隻會好啲
而家再用緊hernandez加akanji
sofar都幾勁

我hybrid firmino三隻b2b驚唔夠攻 而家個個仲未係好識守唔應該打得咁保守

試玩18場
跟住我尋晚課多2pack(總共6pack)
課完抽完 今朝重開apps 就開返轉會俾我

點睇dr個分 有無人識?

依家買文路+黑鳩做cb會唔會好傻豬

yes 星期一朝早expire咗

比隊英超功課隊 90分鐘撞跌我入撚埋課金真係大撚哂

冇追post
英超功課隊係點

Delaney 依家抵唔抵入
成55k

用邊隻好

屌唔通關課唔課事

有冇第3隻揀
個陣係點

我想買普金個隻, 但個個等改價 一隻都買唔到

西甲隊好似冇勁左翼
唔計世三

有IF 點會用普金

唔會有

打4222

得40k應該玩咩聯賽好

求救

gnabry好定sancho好?
sancho試用個幾場我覺得都幾好用

利記阿諾宜加個價自用值唔值

明明齊曬，點解會咁？

sancho 跌破40K

後防同龍唔要西甲嗰幾隻
中堅轉rb萊比錫雙黑鬼
加多隻德甲龍

求解答

仲有1個要求係咩

姐係當星期既TOTW 出左 個個星期就唔會抽到個隻普金?
PS 新手

Chem

有價就放啦
27/9 一開跑就所有價錢下跌架啦

大概有啲咩要放

推薦junior
跑狗跑撚到冇人追到

西甲巴西孖寶唔好用？見幾快

荷甲三子都幾屈，輸半打
btw想轉打上面呢個陣有冇得再執

要擦忠誠

想問下點刷？

想問下點刷

我打4321
delaney成日sip到入去射波

Rb 有三隻
揀邊隻好

德甲雙黑鬼一定勁d短期內都唔洗換住
可以放心upgrade中前場

有冇人用過Bergwijn? 夠哂快 但係得2*wf 右腳打右邊

打10場sb 頭兩個
入場踢2-3下 走場 重覆10場

打左三十場仲係話我not earned to access transfer market。到底要打幾多場先解封呀屌
有冇巴打有相同狀況

Konate + 事但1隻，睇你鍾意邊隻
我就揀muk

流浮山有貨
$408

咪益福建佬
數位啦

我岩岩去咗西邊圍都有貨
$398咋喎

大部分值錢嘅都要放啦
除非未改price range/top tier卡strong hold之外
其他放得就放

良心黃店可以買碟
你入到流浮山 時間都蝕埋啦

Guedes
射波勁過唔少純跑狗
Strong link felix

西貢都有貨 碼頭果邊 普通版

我講左幾日 巴打你fifa19有無長玩？ 或者fifa19一開始用唔用到market

啲高rate 卡呢

仲有啲8384卡擺左係度唔知放唔放好
驚出靚sbc

買左數位版終極 係咪下星期一先開始送pack?

大家建唔建議而家課金抽pack
定係瘋狂打DR賺住錢先?
隊野太廢 場場對住chemistry 100既完全唔夠抽

你開左好多包咁
高rating可以等嘅、點都一定會上番

課少少囉
大就留otw先

99%失波都係中間俾人入
中堅真係冇眼睇

課左6pack

抵用 勁左腳

holland 3子 係promes + van de beek + malen?

fitness係咪fix左?

我上星期買，今個星期一派左

sam 哥點睇呢個陣

E隻放唔放好

買數位版 標準版係咪點都要27先玩到？

Wass同甘美路嗰度有d尷尬
有3萬嘅話轉ben爺 + cyprine
不過ben爺等27號好似會再跌d，再時再買
我都等緊

好睇55k放左

27號全線開game
值錢高rate既人繼續值錢
81-83rating既實用人都應該會跌

係咪咁既意思

喺信和收到airdrop

我諗住快手衝左division rival 攞錢先買ben 爺

襯Jesus 未跌價快手放左佢用返普基算
有咩中價野可以upgrade
等緊隻Lucas 跌

咁用住先囉
7chem冇乜緊要
到時再轉

其實有wl就會升翻

德甲potm
入梅拿 候姆斯 泰亞高
3隻有冇得諗

查維馬天尼斯入唔入得過 低門欖d

想問下快刷loyality仼係入vvd squard battle即刻quit定照打。。。。真打10場咪有排搞?

踢郁個波之後就走得

會唔會當輸一場

Lucas正

會
路想計輸嘅話就踢郁個波之後㩒個ps制出去disconnet個network再連返
重複10次

體力好似fix左

5k真係無乜選擇喎，dalot?

打TOTW唔係都得咩？

未開

可以呀，打乜都得
總之踢郁個波之後走場就得
不過咁樣就會計輸一場
唔想計輸嘅話就用上面嗰個方法

場場dr 打van dijk 好撚攰呀

無錯，空龍都起唔切腳，開後俾龍門未收。我有諗過同個striker唔夠勁有關